愈黎愈多普通市民覺得警察圍堵有問題，民意愈黎愈偏向勇武

大家繼續努力，黑警近日圍堵既行為已經影響埋地區居民